[尋人]我老友波叔(C.Paul)是咪過左來連登

麻友是雞是公廁是肉便器
你可以出返去了

do u know ar?